/* 
  Localizable.strings
  Magic 8 Ball

  Created by Zhe Xian Lee on 02/05/2016.
  Copyright © 2016 Zhe Xian Lee. All rights reserved.
*/
"No question asked"="没法问问题";
"Please ask a question before shaking the magic eight ball."="请发问问题";
"OK"="确定";
"It is certain"="可以肯定的是";
"It is decidedly so"="它是如此决然";
"Without a doubt"="毫无疑问";
"Yes, definitely"="当然是";
"You may rely on it"="你可以依靠它";
"As I see it, yes"="在我看来，是";
"Most likely"="最有可能的";
"Outlook good"="展望良好";
"Yes"="是";
"Signs point to yes"="迹象表明，是";
"Reply hazy try again"="再次回复朦胧的尝试";
"Ask again later"="后来再次询问";
"Better not tell you now"="最好不要告诉你现在";
"Cannot predict now"="现在不能预测";
"Concentrate and ask again"="集中注意力，再次询问";
"Don't count on it"="别指望那会发生";
"My reply is no"="我的回答是不";
"My sources say no"="我的消息来源说没有";
"Outlook not so good"="展望不太好";
"Very doubtful"="很值得怀疑";